哩條大波妹哩排成日教煮嘢食

heidibb

想佢幫我夾腸

⚽️🏀🏈⚾️🥎🎾🏐🏉🥏🎱🏓🏸🏒🏑🥍🏏

唔好咁啦 唔計對波好靚喎

好耐冇見

好恐怖